淋病對區選表示：極度遺憾

睇死佢講極度遺憾

遺唔乜嘢憾大家投出嚟嘅野，民建聯種票配要唔見佢遺憾？反而要覺得係奇蹟添，搞那渣手段都輸，反省下啦